點解拍拖成日嘈交?

拍到好煩好攰
同frd 吹吓水 仲開心 都唔知拍拖為乜

分手啦

屌閪嘅時候唔見你話煩？？

唔夾先會成日嘈 唔肯正視問題 遲早分

係囉可 都唔知為咩

嘈黎嘈去 都係同一個問題 大家都唔肯讓步

唔分手？

拍左三年幾 可能習慣左
最近冷戰 先開始思考下 大家係咪唔夾
可唔可以一齊過人世

拍拖為屌閪
不如去叫雞

慘得過交都冇得鬧

好有同感
我都係 成日嘈
拍左4年
開始問自己 係米可以結婚行落去
佢成日閪住塊面 然後你問佢可唔可以歡容少少
佢就答你 我唔係閪 我個樣生成咁 我只係攰
但係 10日有9日都閪住面
唉 但好難頂
Btw 嗌交還嗌交 有無話題先

佢對我最溫柔最好個陣就係扑野
好可悲

我有俾你屌㗎！

得我講下 有啲咩趣事發生 但佢通常冇啲反應
我講講下都冇咩引

有啲係特登搵野嘈㗎咋

新手覺得一定要鬧吓交先叫有拍拖，咁咪求其夾硬搵啲野嘈吓囉，咁先功德完滿呀嘛

同感

成日嘈得其實分到半隻手

呢啲睇下邊個講分手先架姐

點樣大家都唔肯讓步法？咁佢平時相處有咩做呀？佢生活唔會有趣事架咩？

唉 我都係咁
利申上兩個星期分手 但仲會掛住佢
不過一諗到佢閪住面就想死

諗野方法, 習慣唔夾 ?

唉
本身我個人好歡容
唔多唔少比佢搞到心情唔好
呢單野係米無得搞
唉

利申
真絲
好唔開心
冷戰緊 就一個星期

同佢相處有一半時間比佢閪口閪面
佢好想做到大家唔出聲好舒服個種
但係 好多時候 都係無話題 同埋佢比閪
同佢一齊最開心 覺得佢最溫柔對我最好既時間係扑野個陣
唉
我真係好唔開心

床頭唔打交邊有得床尾和

其實成日嘈嘅 大概係咩事會嘈？

拍左兩年 嘈既次數真係1隻手數得哂

可以係仲愛 但唔夾
可以係已經唔愛 只係拖住

上任拍咗4年
第1年之後keep住都嘈交
小嘈大嘈都係嘈
大家根本唔肯讓步, 會諗點解要自己讓先
時間越長, 就越會諗為對方已經付出咗好多 仲想點
個包容性越嚟越低 最後咪拜拜

成日嘈咪即係唔夾囉
大家唔正視問題唔解決就分手算啦
利申：拍左幾年，嘈次數我諗得幾次

呢半年係咁嘈交
嘈嘈下真係散佐

咁咪分

條女會無啦啦黑面，你問佢咩事黑面，佢一定唔會講真話，而你又覺得自己冇做錯，心諗拍拖明明應該係一件開心嘅事，點解會搞成咁，咁就可以嘈起上嚟架啦

其實好多時大家行多一步，攬一攬對方，
軟化下對方先，等佢心情好返再問返佢咩事唔開心，咁多數唔會嘈
其實女仔有時可能好敏感，少少事都會想男朋友氹下
男朋友只要唔好嫌煩，溫柔啲了解下件事，女仔就會覺得你地好好，肯聽佢地講嘢
久而久之就會慢慢發少啲脾氣

岩呀！咪就係應該咁囉。如果唔肯氹仲要發返我脾氣，即係唔愛我。

嘈咩姐 你唔出聲咪唔洗嘈 問題天天都多 硬食多幾次就得架啦

咪係
又要笠個套落何b仔
又要前戲
吊你
想吊閪個陣把口講乜都得 氹人上床落足鞋油
平撚日氹下人又唔撚得
公字都係你 玩撚晒啦仆街 食屎狗！！！

大家都唔肯認輸
都係食飯 睇戲 咁啦
佢話佢生活冇咩特別 日日都係咁 所以好少講自己野
問先講兩句

我覺得我地係太似
所以有咩衝突 就好易鬧交

希望唔好係咁

咁你自己係仲愛，定係拖住先？

有時真係要忍 , 點都好唔好出聲

忍到有一日爆鑊勁仲慘
忍唔到一世

其實拍拖又無話邊個贏邊個輸既，只係要諗清楚大家拎件事出黎究竟係為啲乜
咁巴打你問佢個陣係咪又真係無咩特別呀？係唔係真係每日要好特別先有需要講野？

1 你適合單身多d
2 你根本唔愛佢

日日火星撞地球，然後收帽

成日嘈就唔太夾

我兩個都同意

追樓主po 話拍左三年幾
唔愛佢又拍到三年幾

可能慣左
鬧下交 當係情趣
最後都係頂唔順